係另一個平行世界 金泰亨只係一個冇人識嘅indie歌手

平時冇嘢做會喺弘大busking 攞住支結他 自彈自唱自己寫嘅歌

機會偶然下你發現呢個街頭歌手唱歌幾好聽 然後就靜靜地聽左一個晚上 感覺應該會好奇妙

然後同呢位才子大戰八十回合

破壞晒我個mood

V仔正都爆

可唔可以比佢自己出隻自己寫嘅碟 好需要多啲呢啲歌

V仔定寶劍

Both

咁大貪

聽完之後上前同佢傾計最後發生咗一啲不可告人嘅事

你哋仲誇張過俾人點晒名嗰班色魔

咪屈我係人佢哋係犬隻

而佢另一個身份亦係一個墮天使

成日兩支公去旅行

v仔世界第一

支持V仔呀！！！

下 唔靚仔 不了